之前69，612，616一直唔出聲，去到而家先開po出聲扮關注呢件香港大事嘅人全部都好虛偽

一大堆偽人，身邊有人616冇出去嘅扮出咗去，實質去咗吃喝玩樂

已經全部unfollow加unfriend

俾個list我 我即刻unfol

推